阿媒透露阿根廷32人初選名單：美斯 美沙 伊卡迪 阿古路在列

美斯就仆街啦 操控阿根廷足總選美沙入去

美洲盃又有球王美沙睇啦
DLLM
真係J死人

Romero 連初選都無

無阿特蘭大gomes??

有球王美沙要啲意假仔做乜

有美沙會唔會小組賽都出唔到

美沙係阿根廷足協主席個仔？

InMezaWeTrust

屌你老母講定先，最終23人名單一定無牙古路
美X又害兄弟

個後防加龍門非常top class

沙

唔係唔俾勾二嫂入架咩

唔理美沙條on9 阿根庭個陣好唔平均 中後場好弱

漏咗打#

都唔係第一日既事啦

阿古路中出老馬個女又要入美斯數？

foyth, funes mori
世界級

有巴打話成個陣都算top class

死全家啦

又冇榮華臘腸狗

如果有咁點

美沙正仆街

2014 後 = 中後弱化到傻
不個國家隊無計
龍明明有 Romero 都唔入

如果牙路有23人名單，我

又有得睇球王美沙踢波

中後場有一半唔識

點解冇我

仲有大巴拿

美沙

如果條仆街仔唔幫法國清走個波
分分鍾有得打加時

美球王

點

球王美沙

唔緊要啦, 年年攪, 總有一年拎到美洲盃既

美沙咩事 次次有佢？

當年美沙最後一腳送美斯出局

又話一己之力 輸又怪美沙
唔自己扭哂入

有無睇球王美沙踢個波ching

大巴奶又負責湊人數

pavon 收咗皮